點解iOS端Lihkg唔支援跟返系統嘅深色模式

而家大部分嘅app都支援隨iOS深色模式變化佢，惟有呢個連登仲需要自己喺入面手動開啟。點解就適配唔得

端
適配

自己手動轉一次好麻煩咩

56K已足夠，等下好麻煩咩？

而且個app冇用到ios dark mode
試下call個iOS share menu出嚟仲係淺色嘅

端你個頭 ios版唔得？
適你老母配 匹配唔得？
你咁樣姐係叫連登仔block你姐

一日轉一次都真係幾麻煩

吓邊洗

我轉過一次就唔使再轉

你嘅習慣唔等於我嘅習慣
我鍾意日頭白色夜晚黑色

語癌

點解你唔縮返入你老母端度？

要上連登先伸返出嚟

端

釋義：

項目、方面。如：「鬼計多端」、「變化萬端」、「舉其一端」

事物的兩頭皆稱為「端」。如：「尖端」、「末端」、「筆端」。《論語．子罕》：「我叩其兩端而竭焉。」

「端」嘅用法係冇問題，屬於正規中文

但適配係大陸新造詞嚟

yes

原來係咁

難怪次次用app load Safari link 都黑框白色底咁礙眼